759真係痴撚左線！！！

一張圖有成十個價錢

數神先可以買到

收銀個阿姐先係數神，記得邊咩貨咩discount

同一件貨都成日改價

雙11但唔係11折

垃圾公司

加完價再折